celcius 飲品廣告個大奶妹係邊個？

有冇人知？

無人知

開post最重要係咩？

圖

1，倒數都廢事

成日響地鐵站廣告燈廂見到

YES

地鐵實有